人生從來不易 這個尼馬早已知

my way

因神從來不易

這個屁馬早已知

這個李馬早已知